平民遊戲呢段片好撚好笑

笑撚到我

如果係漏墨佬講 一定仲好笑
呢條友有啲笑話根本就格鳩硬嚟
睇到我真係好撚柒尷鳩

j埋呢集好啦，好快要包到中東人咁

萊沙真係好正
你老母光榮又賣肉
good job

你笑點都幾低下